反應左香港人既生活，仲要等65歲先退休！得啖笑

ja架
60歲只是中年